苦練12國語！銀座最年輕媽媽桑 29歲年賺8.4億翻身

東京銀座最年輕的媽媽桑，竟然只有29歲，從一個不起眼的小妹妹，短短七年搖身變成「女帝」！擁有三間高級招待所，專為企業人士服務，還自創化妝品牌，更苦讀自修12國語言，什麼國家的客人都能應付自如，她一個月的收入就抵過日本上班族一年的薪水，年收破台幣八億。

穿著和服穿梭在酒客之間，29歲的高嶋理惠子儘管年紀輕輕，卻靠著超群的交際手腕以及出眾外貌，不但躍升東京銀座最年輕的媽媽桑，更擁有超過8.4億台幣的年收。

銀座媽媽桑高嶋理惠子：「這裡就是俱樂部『高島』」。

原來這位在銀座闖蕩的媽媽桑來頭可不小，除了擁有三間坐落高檔商業區、只服務政商名流的超高級會所，她還創立品牌，推出各式化妝品、保養品，甚至是珠寶和服，賺錢手腕一流，光一個月的收入就遠超過一般上班族的年收。銀座媽媽桑高嶋理惠子：「我最喜歡的一句話，就是獨占鰲頭，我只對自己有興趣。」

原本高嶋理惠子只是一般的上班族，而且身材普通，為了成為銀座紅牌，她不但健身練身體，還苦讀自學學會12種語言，靠著提升自我水準，讓她能夠接待更多客人，逐漸成為銀座的「女帝」。也因為這樣的經歷，她也要求旗下小姐除了必須是高材生，還得要會說英文才行。

銀座媽媽桑高嶋理惠子：「我最不會輸給任何人的一點，就是我的語言能力，因為要接待來自外國的客戶。」

高嶋理惠子闖出的銀座傳奇，也讓不少人吃驚，透過自我學習創造出宛如日劇翻轉人生的過程，更讓許多人對這位「女帝」的毅力和決心佩服不已。

respect

係咪有本黑色筆記本

成功需苦幹

IT狗都苦練十幾種語言

而家做雞都可以上電視

言語能力

咪即係雞

明明苦練咗十幾種語言
但個標題就講到好似因為學國語先發達咁
台狗

識java 要飯

4個字總結:
做雞發達
講完

錯！
宜家佢係龜婆

名震東京 雞中之霸

好想屌佢

好想屌佢
用12種語言嚟叫床

黑色筆記

孃王

12道X味

女人搵錢多過男人係大勢

堅勁

日本人好尊重媽媽桑

全世界人都係雞 你都係一隻臭雞姐
但佢係一隻識12國語言既職人雞

利申: 覺得佢好撚勁 係最須要溝通既行業慢慢進修 respect

真係無得輸，依d就係日本人既匠人精神

女帝雞霸就雞霸啦，咩撚野女帝啊

夜王現實版+女版

29似40

做雞做到咁極致真係令人佩服

雞中之霸

媽媽生

媽媽生都咁高汁

其實背後意思係壟斷可以發大達
佢商業對手只係識日文加唔受外人玩
佢自學外語之後食哂成個外人市場
連收班女都要識英文可以同外人傾計

連登仔個個FG 50K 人中之龍 8億台幣呢D碎料應該唔放眼中

真心佩服

三文魚都好尊重日本人媽媽sa

即係點賺錢

返去睇你最愛既火影吧

有冇非PS相

ON9仔個腦睇野都會有幻覺
去做假像比自己去憎一樣野

媽媽生好尊重外國人

日本人叫雞好似係唔會搞野，好似當年木村訪港咁

香港有Jolie做代表

係賺錢上電視。 你有冇能力？

咁似早排套日劇

日本人先係

跟住繼續做狗

一隻識講人話嘅雞都係雞

日本人識多過10國語言已成常態

想知邊12種好勁
平時已經忙 仲要抽時間學咁多語言
好有毅力

8.4億日圓

所謂行行出狀元
做雞都可以有成就

關西有個叫進撃のノア又係做媽媽生賺到笑

黑色筆記本原來係真

我愛J媽

而家上電視做緊戲都可能係雞
但一個識12國語言既雞
你係香港搵隻出嚟

日本仔連雞既質素都好過香港

信佢地9up?

花魁女帝

日劇不嬲反映現實，制作認真，港豬劇同支那劇就嘈嘈貢又一集

日本人好尊重媽媽桑,佢地覺得媽媽桑為大和民族男人服務好光榮, 媽媽桑家人亦覺得光宗耀祖.

只可以講，行行出狀元，想屌佢，都要俾得起價

我諗緊你係眼定腦有事

屌撚到佢嘔白泡

日本第一龜婆

香港政府個班仲要幾十萬一個月添，佢咪算搵得少囉

日本人點解鍾意發財出名

比著係我真係唔撚上電視

利申：死窮撚

做乜撚野啊你
係12個國家嘅語言啊
唔撚係國語啊
On99咁

啲日本老屎忽淨係做內銷，玩japanese only

依家咪成個海外市場畀條女玩晒

唔會啦
入房傾下心事only

上電視咪多d生意囉

心諗乜嘢濕鳩國語
原來係12國家嘅語言

Link?

告鳩你為止

笑貧不笑娼

算唔算做壞規矩?

我欣賞佢知道識英文好緊要
唔只呢行 日本好多行業外語真係要再加強

呢個又係好勁

其實架仔唔招呼唔識日文既人係有佢背後既原因
如果有一日你係香港開間鋪係專SERVE大6佬賺好多錢應該會俾人狂屌

無人會咁蠢
只會宣揚 不分國籍 人人可玩

文盲

咪係50k唔食唔著實有一日會儲到8億台幣

做雞做到出書

年收2億，即係港紙1,400萬，116萬一個月，3萬8一日，1200蚊一Q都要做足12個鐘，1個鐘3個客。

佢收1200一Q?

但張圖寫年賺

肯定唔止，發利紅牌應該都搵唔到咁多咁快

佢聲稱唔出街㗎喎

日本人唔食媽媽san

我都R哂頭